[無圖] 搭地鐵見到隔離個男仔上連登

原來現實中連登仔真係金鐘m記樣

對唔住囉

搭地鐵見住你開po

死肥閪影我相囉

無可能 公眾地方唔敢上連登

睇人睇緊啲咩好無品囉

樓主係左定右？

上個連登都要俾你拎上黎公審
靚女身材正影相上黎
著得怪又放上黎
樣衰都放上黎
真係好撚慘 咩都管

一稍就睇到啦

影唔到

睇到又要你管
多事就多事啦 八婆

左同右有咩分別 一樣豬閪

我有話唔俾上連登咩
不過驚訝連登仔真係金鐘m記樣咋嘛

係我黎 咁點撚樣?

好想屌樓主

求全身圖

以其人之道還治其人之身

班毒撚好狼死咁

叫聲佢巴打，睇下有咩反應

口𥚃說不 身體卻很誠實

做連登仔好失禮咩